［突發］深水埗西九龍中心出現大量軍裝

有人偷野？
求fact check

推

有冇人知乜嘢事

有冇人係現場

割乜撚野者
9唔搭8

咪臭係

垃圾P牌仔想帶風向？

一早block咗你

走開啦弱智仔

P牌仔就咪出聲la

言歸正傳
到底乜嘢事

你喺現場都唔去問？
冷氣軍師？

有4狗荔枝角地鐵搭中環線
到長湯灣落左

我唔係現場
張圖人地sd比我

9 唔搭8